理大義士冇得保釋

被告吳俊偉，22歲，他出庭時左額貼有紗布及不良於行，報稱學生，被控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪。控罪指，被告於今年9月21日，在旺角彌敦道及太子道西交界的公眾地方，無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一個玻璃樽（樽口塞有一塊布）、一罐打火機燃料及一把鎚仔。

#高等法院第一法庭
法官：
這是初步控罪，警方還是在調查階段 不排除會有其他控罪。 現階段法官只會為管有危險物品這條控罪裁決
法官認為現有的證供是強的
辯法律師的爭論點是需要等
法官說現階段是不適當去根據現有的證供去作出 審判，因為調查還未完成。
法官理解被告人想重獲自由繼續讀書。
法官考慮擔保條件需要考慮案件的嚴重性法官唯一的考慮條件是申請人會否出庭審訊。
法官基於法醫報告會在10月中有報告（水樽同fluid) 但指紋同其他報告要遲些才有
法官認為這些報告完成後可以尋求法律意見。但現階段法官只能根據控方現有的證據去作裁決。
由於罪案的嚴重性和控方的表面證據，法官不能讓被告保釋。
法官要求控方需要讓這件案件優先調查，對比其他被保釋的人。

推呀 唔好淨係理天琦 義士唔係condom呀

.

推

推啦，保釋都唔俾？屌呀

Tui

P牌都要推啊
埋大手足

但斷正

已經上訴到高等都唔俾保釋 好慘

點證明斷正定嫁禍

他出庭時左額貼有紗布及不良於行

又用私刑

推！
唔好淨係推天琦

仲係調查緊都咁

721個啲冇口罩又拎撚哂碌棍 都仲有得風流快活

每日笑話：

香港仲有法治！！

利刑救救佢

推呀屌

一個都不能少

咁撚樣都冇得保釋 屌

話說仲有個插曲
唔該d手足入到法庭旁聽就唔好訓教
唔好俾個官留下個咁差既印象啦

push

唉 即係已經要座

tui

根據警方多次有片影晒插贓嫁禍，
好難唔令人懷疑今次係咪又係插贓嫁禍！

慘

多數嫁禍
唔駛驗都知實有指紋嫁啦

推唔郁

22歲就要受咁既苦難

去高院都唔比保釋